如果唔係早到既不如經天后出？保證會入到維園計人頭

銅鑼灣出會逆線行 好似仲衰